# README #

* Доброго времени суток.

* Выполненное задание лежит на главной ветке

* Оно представлено в 2-ух js-файлах: client и server..

* Кратко о реализации: 	клиент делает POST-запрос, передавая в теле json-файл (firstName: 'Vasua', lastName: 'Pupkin'),
  
  сервер полученные данные перенаправляет на другой сервер - netologya, за что в ответ получает cash..после этого обработав вместе с
  
  клиентскими данными, отсылвает обратно в виде json-файла. Клиент, полученный результат, выводит в консоль..
  
 * Надеюсь выполнил правильно.. // Не смог реализовать без вспомагательных пакетов обработку x-www-... -формата..Поэтому буду очень
   признателен если дадите ссылку на ресурс или как-то расскажите про него)